有冇絲打想同我結婚一齊排公屋組織小家庭？？？？？？？

依加拉屋企人名排左先喇

冇